唔知今年香港人會唔會又去D夜市，幫黑社會籌錢買武器斬手足

當年魚蛋革命後依班友屌鳩天倚

污糟邋遢都唔知有咩好食

屌 左手收你錢 右手收中共錢再斬鳩你，好撚爽

我地香港人好善忘

呢幅咩故事？ 未睇過

要溫書。 唔係又唔記得